yuju個雙眼皮..

未消腫就comeback會唔會chur左d
Btw其實唔整好過整

有冇對比圖

個1個月真係入左廠整 ？

懷疑佢同eunha同醫生

導清女user？ 扮靚野都識

我不嬲都係SIS

突登用膠水痴到咁既話都算幾失敗
佢係東方人輪廓
咁厚既雙眼皮唔岩佢

似係厭食多啲
本身已經係瘦底
照常理公司唔會逼佢減肥
消失一個月隻腳瘦到變筷子

有幾勁阿 我都識啦==